1. Обновить конфигурацию Тессы. В состав обновления входят:
	- схема
	- тип карточки (Configuration\Types\Cards\EmployeeApplication.jtype)
	- представление (Configuration\Views\EmployeeApplications.view)
	- рабочее место (Configuration\Workplaces\Обучение по маршрутам.workplace)

2. Импортировать все карточки из \Configuration\Cards\Routing_Lessons

3. Сделать тип карточки "Заявка на прием нового сотрудника" маршрутизируемым посредством настроек типового решения и правил доступа

4. Создать глобальный вторичный процесс под названием "sp:Создание заявки на приём нового сотрудника", который вызывается по нажатию на кнопку. 
   Он должен содержать 1 этап создания карточки по шаблону. Использовать шаблон "Шаблон создания заявки о приеме на работу". 
   Создать несколько карточек

5. Создать основной процесс для типа карточки "Заявка на прием нового сотрудника". Он должен включать в себя 1 группу с одним шаблоном, состоящим из трёх этапов. 
	- 1) Ознакомление. В качестве получателя установить произвольного сотрудника. Обратить внимание, что данный этап синхронный.
	- 2) Этап "Создать файл по шаблону". В качестве шаблона выбрать "Правила внутреннего распорядка". 
	- 3) Этап "Согласование". В качестве получателя выбрать "Отдел кадров". Убедится, что в подразделении "Отдел кадров" есть руководитель. В случае его отсутствия - добавить.
	
6. Добавить возможность пропускать второй этап.